人道毀滅真的人道嗎？

不

好想快啲捉弘弘人道毀滅

以前養果隻貓 腎衰竭 決定做安樂死
佢果時已經幾日都冇乜郁過4肢
打完針之後果兩秒開始掙扎 抽蓄 想企起身咁
醫生話係正常反應
但我諗佢果幾秒一定極痛

希望佢冇恨我送走左佢啦